你地想點撚樣呀?返工又屌,鼓勵大家勇武又比人話推人出去死

返工又屌
鼓勵大家勇武又比人話推人出去死
玩火玩裝修又輸民意
想點撚樣呀?個撚個都係風向撚
個撚個都係鬼
算啦不如

其實定係真正既鬼就係頭幾個圍埋指控人係風向撚既先係真正既風向撚?

有無風向撚入黎屌我係風向撚,鼓吹大家不推文呀

樹窿再次歡迎大家加入
知道過去兩個月，大家既生活都過得好壓抑。有人係依兩個月之間同父母嗌大交，同伴侶分手，同朋友斷交，有人晚晚夜歸，有人用到無哂錢。或者你覺得好迷惘好無奈，或者你覺得無岀路。有見及此，開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。

發緊想發未發就發夢都唔好係公海講
保障大家安全

講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有個好始既渠道釋放咁耐以來既情緒
如果大家有朋友仔想入來都無任歡迎咖

同埋記得不指責不要質問 任何指責及質問均無助大家發洩情緒

link:

無論你係邊一到，保護自己，不要透露個人資料
香港人，反抗！